Rubio 將於美國時間下午5:15尋求參議院一致通過香港民主及人權法案

仲有2粒鐘

希望大家集氣

遠在美國,心繫香港
五大訴求
缺一不可

推

有冇諗過，最後一刻侵侵唔肯簽…

照可以過
唔太擔心

咁佢就仆得街
Anyway 抗爭係要繼續

過咗senate先
唔好諗咁多

通過咗